幫推18區，國旗遍地開花

將國旗遍"地"開花
睇下班柒頭點清，行過又可以踏兩下
諗起都射左

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

加埋偉大嘅黨旗啦

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

其實d bot 真係可以停一停

貼黨旗

國旗放滿地下任人踏個感覺正過chinazi 旗比人踏

十一國殤 全民黑衣